美股認真討論區 MCCLI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

TSLA尋晚綠爆WO, VIX又冇乜升

subscription 好似今年出

晴天陰天雨天，我都會輸鎂

隻垃圾U最大問題係佢完全冇路捉
變莊股前日日都暴升暴跌

連郡屠殺日

算係幾生性升左0.2%

不過張SP又闊左

手持4成CASH 來吧特大災難

plug 點部署好 豬到仆街

等level 5自動駕駛？

[url]$NIGR[/url]

PLTR 已經由5% 溝到8%

石仔隻tsm就黎去番成本價

今晚中啲睏啦
要清既人都做哂野
留低喺度既除左傷心睇住啲鎂無都做唔到乜

總之正數

再落就負數

又話TSM 145
點解會變左135

清豬到打字都手震震

好彩琴晚加唔到倉 今晚加唔加好，但聽晚係傳統西冧星期五

想加line

今晚又閪冧feel.....

係食完個冷面覺得自己釋懷左

你老母四成倉都想清埋淨返嗰啲

CCIV冇拉起巴打你個倉咩

試下再開APP睇下

又要傷心地數鎂（數淨幾多

走左啦

plug冇底

好撚痛

跌市上少D連登是常識吧

當退潮時
發現好多賓州
利申條丁好凍

GOOG巴黑心又冷血

逝者已而，收工番屋企品煙大會

Pltr會唔會過分左啲

俾。。。。我

GOOG巴絕對係連郡良心代表 日日分享資訊

Inverted
An inverted yield curve is a result of shorter maturity bonds offering a higher yield, than longer maturity bonds. Liquidity premium is negative. Potential indicator of an upcoming recession.

而家睇條野未出現inverted

個市弱到 完全無力升

goog巴重put?

仲有錢買煙

清曬U，唔對路

tsla都過分

蘋果bb輸撚死

金溶酒仙

聽晚彈一彈星期一再黎過

傷心打機

爛蘋果無聽佢講坐死
佢係熊皮龍軍
兩邊都贏

日日都好眼瞓

煙彈新年有折

升就升就慢 跌就急跌

唔係
有少量

pltr趺左成個星期

龍軍已死 有事燒紙

有折都買唔起

38連跌返25

身體廢到完全無精神

兩日唔見左10%

Blok 盤前又跌

上堂又攰 睇市又傷心 瞓覺最好

琴日都威左陣既

你年尾餐飯無得走數
石仔實sh到

日日比人打劫

Si好痛

就黎蝕晒玩左2個月既profit啦

又話今日彈既

決定拜入av派門下
今晚del app睇番套櫻空桃就訓

偶然想起椎名空 or 椎名由奈

證明臭雞真係唔識玩股

個倉閪冧做D乜分散注意力好？

水卜好撚懶，好耐無新片

Del咗app 廢撚事睇

Ifc排隊？

入錢大法好野
想創個入錢教

SQQQ SDOW UVXY

記得落車

Icc啦，唔洗過海

一陣左一巴右一巴

重溫紗倉mana

入錢

其實跌乜撚野

照咁睇仲有一段時間wor

教主
食食下lunch都要趕返去坐冧騰訊
3月果陣
但之後贏左

由ath +50% 半個月變-15%

日日入錢教

再跌落去就要五餅二魚

跌落50天唔彈去死

依家先發覺琴晚走漏左MOON

700真係升到700

買開咩股

對腳咁粗？

過左七半都係冇客

連郡準備食窮你
竟然同石仔對睹

石仔幾時要payme集資

Vic巴果陣都有大手掃

股災係港股食完棍轉玩美股
無再買返

有冇人有睇?

vicf巴?

留名睇btc 4天王一隻一隻上100

佢結果係比人踢左岀場，你話頂唔頂到

好Panic

未開市就冇左1000

Vix future般山升得個1.75%

殘血流，人冇事先做到世界冠軍

地深探險記

坐，入錢

希望有一日開返個po

今日大家出晒去食飯

個個到無限Qe

唔識睇
蘋果低位十字星

NQ係咁試前頂

【全球冧市】街頭捕獲沈大師：我而家返去撈貨 呢下毋須太過驚

仆街喇今次

琴晚豬咗67xx...今晚個倉冇嘢救世...都唔知又豬幾多

本身唔信石仔sh到 依加難講

好正常

一月一有少少profit月尾食棍, 二月有少少profit又月尾食棍
好似冇玩過咁

酒呀

13600 下一站 > 13400

睇呢d無用
果果見左底 想穿129都幾難
果果要穿呢個底 出面世界末日

咁撚唔專業唔用防水妝

依個好笑

點解好似永遠都係升就慢慢升 跌就兩三吓跌撚曬咁

大師都捉得好準

真·蒙頭入閘

P蛇又玩蒙頭入閘

話說多得google巴提起能源同鈾
先搵到隻倍升股救倉

直頭係 覺得佢有啲似蛇C慢 大眼版

dllm 彈都唔彈

好難得先又有一張單

美匯落返wo

Bubble
Stonks only go up
BTD

咩app

Td ameritrade

其實呢個係美股特色

跌市豬到冇晒啲「小妹」

Wmt 會唔會ok
1.31
vs 1.5幾forecast

深淵正在凝視著你

小妹係度

係咪搵小妹

台巴有無D咩睇法 可以定下軍心

屌你啦次次跌得一陣就升返哂
put到頭破血流

道指 spy跌0.5%都冇
當淡友係雞咩

琴日清左d瘀血之後
今日暫左豬 1% 都唔知開心定傷心好

小妹團隊大集結

重有兩個幾鐘先開市
小妹依家做咩好

清倉走人了

小妹在

邊個搵我

搵小妹做咩

今晚好似全面收皮，bitcoin股都不能倖免

BTC仲係5幻1樓上,相關股開市就繼續爆上啦

幾時開post 轉stock only goes down

唔係搵人妖呀 你走啦

小妹應聲而來

全紅

Bb豬死了

今個星期真係幾有趣

又好似無乜壞消息

但係咁調整

V緊啦 呃貨姐

小西概念

我睇今晚係升同破wth 喎

好多高j

我大萬豪0.12 vs 0.088
如果無睇錯

我冇錢賺想做小妹都做唔到

shop amzn靚績倒跌
wix pypl爆升
wmt應該會ok?
呢段時間升得唔算多

提提大家，依家豬緊嘅都仲係盤前，開盤會再豬多啲

小妹今鋪豬撚死

我仲SH緊
加到average 135

棍絲

呢個先係重點

對衝失敗

0.12vs 0.11
不過sales miss左
好似冇歌仔唱

Hilton Worldwide Holdings ’ fourth-quarter earnings were lower than expected, partly owing to performance at its owned properties

好過hilton?

ching高追左好多

我都覺會升
舊經黎講停左好耐
想入左幾日

今晚就世界末日

當年p8瀨屎就連棍

今日食女中伏是唔是連棍熄爐黎

週末有講過ADline 同 50 D / 200 D 出背馳
預咗難玩
減下個倉都冇壞
如果本身好早買落有 profit 就繼續揸
D 近期鳩升鳩買唔對路咪走咗先囉

好惡

你個名... 就黎變heart attack

差唔多全部摸頂

你清蒼派緊係咁講啦

溫豬啦你

但ceo死左唔知影響有幾大
始終最有料到
琴日有巴打話影響唔大

舊經升左幾日
好驚忽納dee 拖累拉落去

無上年咁爆
預佢勁loss變到平手
我信念係佢operation 好係好生意
同埋ABnB點解會係佢3倍市值

BIDU 份ER好似幾靚仔 如果係真數既話

邊有得咁計
依D時間都係避免中左一巴右一巴

我琴日都呆左 出ER死CEO 依個咩玩法
不過佢CEO好似頂癌症都頂左排

隻U走左真係安心曬，其他有profit 蝕我都唔係好怕

今年係熊年

好撚多
見佢上142出電車以為會爆上
點知果隻係nvda
蝕到仆街
tsm升都幫唔到
唯有同自己講aapl唔會執

準備V了

好多放左再入返

大市走勢我只睇AMZN
佢跌就真熔

佢唔會知中文名掛 應該都係講英文名

爛果冇116都唔應該買

懷疑大戶描住連登仔黎屌

熱門三個股災post 連登今日燈力全開

溫緊仔

圖就好有倒跌味
實際操作係早入場就錯邊
遲入場追沽就一巴升到轉燈
真係好難玩

睇黎今晚有機會轉燈

tsla

開市係最後機會

有其中6隻都中

我想再repost molamola

仆你個街琴晚跌到全個市紅哂佢就升足一晚

又格劍

日日周圍問人蘋果執未

怕疫苗真係無用，變種病毒

今晚唔好睇市 以兔 PENIS SELL

1月尾跌完入貨有好多profit頂下
都係用生命值硬接算

連郡vix指數今日有冇30

今次堅股災

無人會知嘅

最慘係死唔晒
成個倉有d 股有升緊好似平行時空咁
有d 都唔係妖股

打算sell penis 去加倉

聽日去IFC果果店抗議

小寶

蝕入肉果兩隻蘋果bb唔走
tsm同幾隻經舊唔想走

P巴可唔可以做你一日

5成cash等溶斷

話口未完就閪冧ed

英國唔係感染人數跌緊？

成個倉得隻fvrr係綠色

所以我都驚下q會衰
佢呢年幾令萬豪抽贏同業對手

含撚站：12000

SELL 左果隻正股再買 PUT

唔派Bonus

清倉派教主

最恐怖喺VIX，VXN仲未算高，啲人唔恐慌都跌到咁

107.3% cash

大市只係跌少少

最後逃生門？

有d掛住白卡佬入黎暴力救市

想當年跌100美都好不安，而家幾千幾千咁跌都無feel 🚬🚬

呢個真

QS

p8每次跌市就嚟開成人台定軍心

今朝講南非果隻無用

坐，入錢
學大師

Tsm sq spg坐住咁多profit唔想走
仲有隻萬豪船 dis計埋都過半倉
其餘走晒

唔會掛

今晚啲錢又流晒去邊

咁咪令業續好

呢個組合坐定定咪算

每日都陰跌
慘過熔斷

孽績

隻U 唔想坐

標普冇咩點跌過

最少磨埋聽日先知係回定跌

跌多日真係想跳

好耐冇些牙

上次就d人極度恐慌但跌好少

九陰真經重出江湖

咁就要再落
再落
落到你哋恐慌為止

又飛釘啦

個巿強到完全冇力跌

wmt jm9
升已經冇你份，跌又跌到妖股咁

垃圾嚟

點解呢到咁多人唔識1$joe
係我老定點

邊隻疫苗?
英國果隻之前已經知對南非變種冇乜效

Ifc有無人要位？幫你拿埋
100美一個

代溝

唔玩喇

追po見輝瑞同埋另一隻

跌5% WTF

媽咪我想飲奶

今晚做GYM分散注意力算了。

小巴上面睇完回復術士第6集
好驚比人望到

好想屌人妻

要美金，唔要美女

下星期個倉2隻er有啲驚

呢排好耐冇見嘅女女中同都問我意見

坐單行最尾果個位

食左未？

留名睇下星期nvda er後重返530

有先得架

睇嚟真係多咗好多人玩美股
之前9月都冇宜家熱門幾個股joy po咁誇張

700

你地會唔會盤前走貨 定係睇下佢開盤會唔會上一野先走

想入PLTR
BEAM 同 TLRY

升呀

個個都賭即週/月

來熔斷派對！！

julia都食過

Pltr 今晚定聽晚解禁售
觀望下先

正fall guys

好彩琴晚割左禾青

1蚊joe

... Don't fight the Fed

SS LQD

都唔知幾時有

上次見到呢張圖好似係10月果棍

push

P 蛇提示咁少點估

Plug 要止shit 唔該

插落地底

日日2%真係玩完

仆街 有無咁快反彈

問問master joe

琴日趺完4%
未開市又趺0.5%

uavs 2日趺左11%

物極必反
跌返三五七日先 震走啲傻散

move on la ching

真係驚佢7 8 9連陰

2%

有冇豬豬圖

轉左新女（神）咁耐

就跌足咁耐

證明拜登唔好做
日日都要洩出黎

拜登真係廢
係白皮豬真蠢先選件垃圾出黎

做雞對沖

隻mu無啦啦升乜

石神一早講左

曼迷打錯code
明明係想買MANU打錯MU

試吓麗英

巴打你一人橫跨連登航母戰鬥群，小心火燒連環船

有冇好痛

曼聯衝擊冠軍MU今次仲唔升

小西巴信徒？

老友你D股 冼唔冼買返D大野穩陣野
全部一郁 唔係生就死

多謝台巴定軍心

發生咩事

笑死

"10 yr" 沖上2%
就真係shock the market

外射左一排都無中
係唔係都要驗下

ER 炒咗

Er出事

食咗藥？

琴日盤前仲有1% 最後-4.5%
依家已經-0.29%

入返D巨硬有無得諗

一將功成萬骨枯

growth stock

如日中天

今晚清蒼派定如日中天派贏

重雜過你

見人講佢係ppt莊股

盤前呢大棍喎

如日中天派係唔會輸嫁

盤前清曬堆細股 留返堆大cap係到

已輸

bb死左

入錢教

熄apps打飛機算

3.和大家分享一個Gamestop 真實故事 :
今日和舊同學對話，他的兒子在1月26號$80時想買GME，他剛剛去年畢業，想和爸爸借幾十萬買股票，之後決定給他200,000，講明不准做孖展。結果頭幾日賺了萬幾美之，之後回落再買，並且買更多認購期權，到昨日200,000本金剩下不夠30,000，準備玩第二隻…

4.GME被人關注前只係$5至$50區間，上過$480以上，散戶以為現在$40即10份1價錢就是便宜，但他們是否了解為何股票曾經到過$5以下？只要被人沽空報告這麼簡單？為何過去幾年收益不斷下跌？淨收入過去兩年都負數？

呢隻無買好耐

教主過左檔去清蒼派啦

今日大嗌清蒼派萬歲

點解個個dj都咁

之前149入左wmt
諗住就回鄉
依家又插過

大家有咁傷咩
我- 1.55%

清蒼派萬歲

爸爸

教主你比人滅教喇

有人留 你的奶子真白

留住半倉食花生

咁又唔會既 好撚正

好事

教主新教派係咪叫今日清蒼派

就係出左er...不如你試下Google再黎連登問？

苦主區話解咗 如果我記錯最遲就聽日

挽留

等教主東山再起

Sft重傷

想加倉快啲開市

炒車

twlo大爆

-1.7%都重傷
琴日先既都唔止

教主練邪功 走死入魔

洗唔洗咁撚yolo
琴晚-幾多

好想好想接飛刀

係驚呢樣
錢唔響呢個時候搵
唔通到爆先嚟搵咩

就黎想清淨堆契媽之後del app 10年再睇

fufu特價屌唔屌

邊日暴跌咪邊日解囉

解完就升啦 而家跌定

想識

點解可以咁正 依到D巴打係味個個都好靚仔

個個都咁多gain

琴日盤前仲傷啦
唔洗咁驚都無咩壞消息
以不變應萬變

但教主你岩岩大叫清蒼....

好葡萄

有冇人玩Accenture

同GME SS 一樣
最遲(下-下-下)星期五

自從前晚比隻futu一日carry+15%後
呢兩日跌total 6%都好似r痕咁

叫下唔一定係真
股市險惡要自己理清真假消息

唔明點解啲人唔狂掃AAPL

福巴入去屌醒佢啦

好葡萄
我係用生命值硬接

攻城作故仔咁

其實我有時諗契媽 幾年後係唔係到
眼光佢真係好 但都係呢兩年先彈起
好擔心曇花一現 我真係天生唔多信基金佬
有錯唔好屌咁大力

投資高手Elon Musk
直接轉型做基金好過搞隻垃圾泡沫股

Tesla 從 Bitcoin 賺獲利潤 或已超 18 年來賣車所得

得佢先係咁

好記等佢2月18都有點名

我都想入錢
我尻講下
聽日彈完星期一又撚狗我呢排燈

師兄講得有道理啊 但係以我對投資既認識同時間 我都係交比專業人士算 除左ark我都有睇vanguard果d

呢鋪真係靠btc做hedge

而家短債好穩定

唔係掛

星期一再接過飛刀

Hi

我都有CCIV PLTR SENS LEU IZEA VERI DNMR YALA

跌咁少驚西咩

我當ark係個股睇 唔係etf
因為佢嘅護城河就係契媽本身 你見過買親咩都有散户跟就知未來可期
仲有息收

次次你一gel親頭都會跌市

跌完未

石囝加持 大市跌多5%洗倉先

未

賣唔賣啲
個市跌到strong hold唔落

上9000未？

futu 如果120我會忍唔住

IFC排緊幾多號籌

今晚就捉你呢個邪教教主去屌

成條watchlist得幾隻係綠

又陰陰地穿落去

我覺得老母都算係咁啦
由之前依賴sq tsla 到依家btc e commerce
如果俾我揀qqq同老母
我可能會揀老母
因為始終佢會日日trade
有事起上嚟佢會做操作
總好過等指數rebalance

盤前-1500
收市-3000
日日loop

sndl 升緊2%

100% CASH 清蒼派準備掃貨

瞓咗冇睇 連郡改發咗八號臭雞或公廁訊號未？

不如我收5200俾你屌算啦

dxy跌vix升
睇唔透

教主好仁

特大災難 跌個3% 睇吓先啦好麻

咁我收5000

原來bb穿左11

[推薦] 星期日檔案 大時代 (2015 07 12)

一邊扑 一邊傳教

我都幾準 每次加倉就跌

熔市

一千買個觀眾席企位ok?

呢個app邊度睇到YTD return?

指數跌3% 呢度應該死曬

乾收銀

咁快做爛市

飛龍差過預期 即刻跌唔落

一覆就變

每日咁跌法
搞到我想買ko mcd 呢啲死廢佬股

想買隻calavatra

今日掃完聽日止蝕

下次加倉唔該講聲

即排燈力幾高 即刻跌番

這簡直是free money 啊

買 想要邊隻？

隨時一開市就夾死班傻淡

應該唔使排㗎
點解

DEEPER

美國多咗人失業，是咪繼續可以炒股?

香港都有7% 緊追其後

啲錢冇晒啦

大圓頂 黎個特大災難

經濟好 -> 驚FED收水跌
經濟差 -> 跌

今日牛定熊

納dee

今日死神會唔會出現

掂過一下

今日死神

下次加我會同連郡講聲

美國有救濟金香港？唔加消費稅都偷笑

GILT點睇

有綜援

bullish笑死

唔好呀

dows都閪冧

... 即係冇嘢啦
佢自己最清楚

滅世棍絕無意義 它不會扭轉SH的心意

出事了

今晚已經閪跌 依加係再閪d

又係佢
今鋪可能要10蚊溝貨

希望今晚彈返d

有冇TTD股東 今日ER啦喂

PLUG係咪就執呀屌! 夠膽落到$30呀

有賺果d食左先
500美雖然小

-1.3%
琴日先-4.5%

成個2月 盈利得番2%

準備-500鎂開市

trading view 打 US10Y, US02Y

本來想25蚊開倉, 依家20蚊先開可能都叫高J

又黎

沒有,從來都沒有,牛年以後, 全部陰收

真 寧願賺小d都唔想輸到仆晒街

今晚送班熊仔去見L子

又輸幾百美

玩完

冇眼睇

淨係記得佢隻ccl

宜家跌到得幾百鎂

1100果日無食屌奶星

琴晚-2% 而家又-2% 聽晚又-2%

最後逃生門

逃左去邊

成倉都係血當佢無事！話知話知！豬乸當佢西施！

晚晚都跌 食撚屎

有冇人仲係全倉

跌呀跌呀唔跌又點升

教主

教主呢排除咗sft之外想加啲咩

跌到傻西咁
兩日跌到血插
知唔知ccj做咩停牌

Us10y
Us03my

無路可走

140%

有料

如果睇淡除咗買SQQQ，仲可以玩咩
唔喺好識玩OPTION

STNE
先前跌落70蚊時唔夠錢加得唔多
睇下佢會唔會穿到90先

今日冇CCIV頂了

入左少系QS就訓LU，聽日早起身考車

150%

琴晚輸死

完啦好嗎升太多啦

今日呢

你好 很高興認識你

納期就穿琴日底

石仔訓未

盤前師搞到紅撚晒

輸緊幾多

60%
但40% 要1-2星期後先用到

即係趺都只有望字 撈唔到貨

仲唔瞓？

未開盤

中東妹唔黑啦

大家vix 100 未 我暈暈地

瞓了

中東咩國家

石sir有咩貨係手

Qqqj+tsm

全倉 = 200%?

納dee 繼續穿落去 今晚又唔知要豬幾多了

問左媽咪麵 佢話：

低水緊200幾點 都唔洗問啦下麻

眼鏡先係本體

咩國家人

暴巴今晚好hyper

無錯

300%中

嘩隻BB傻左 仲有得跌

100%

Hold the fucking line

PLTR 個價好吸引下，但已經120%倉

200%

日日跌無感覺了去煮宵夜食算

pink lin就夠

有無人重倉penny stock
依家有少少腳震 bngo sens ikea zom

跑完步返來 25蚊真係買到PLTR

波斯妹好正

好驚一陣彈通知話 熔左

跑多次20

阿拉伯裔
我有個伊朗女仔fd都係mix
阿拉伯裔溝波斯

接飛刀

有冇咁易呀

熄apps>>沖涼>>訓教

Bb就黎單位數

22蚊等緊

Pltr 下望冇支持位呢下癲

我選擇VERI

今晚穿底既話真係清減d等聽日入返

中東妹正
點會扯唔起

呢個應該係阿拉伯血統多啲

確認熊市

臭雞陳晚接左

睇4年後100蚊

6成倉都-1.2 今個月白玩

跟契媽lmt中過伏就知唔一定百發百中

一開盤應該會回小小再直插

$pick, global mining etf
仲升

今晚做熊軍首領

4年後先double

接plug好過

暴巴你玩到咁大

有的, 24.6係支持位

契媽今朝講話如果呢隻野你係想短期獲利的話基本上唔使諗

時間值跌得快d定TSLUN跌得快d

尋日開始咩圖都有

入錢對沖

冇乜感覺
有份食過GME 150蚊 short ladder

好驚呀

加倉d profit無哂咁款

個倉好紅

sens 好硬喎
BNGO 唔係近兩日入都唔會有事啦

我全都有

pltr?

冇bngo豬死了

NQ , 13400

暴巴d圖

主要係好驚penny stock 一跌無回頭

fed 部印鈔機應該停左 我去開返佢先

暴巴已暴走

今熔喇

食過兩棍 你問我答

@路易巴
Qcom intel fans

Short ladder attack
好pro

麵粉？

Bngo先係插得最勁

穩NOT 隱 BTW

睇來暴巴沽咗唔少貨

stop fucking selling!!!!!!

一陣一開盤 跳空缺口就完了

ABC

有TRXC 跳左水了

wmt jm9 盤前跌咁多
明明ER 都唔係話好差

穿了

眼射 可否介紹

Gme monster

rain姐係咪左

輸緊1.5%

日日咁跌法點算 無左隻PP

琴日走左put

cash is king

穿琴日day low

爆升

驚咪食profit走左先

可能攝左野上鏡好睇啲

破5蚊

登登準備緊1.9兆
工廠整緊印鈔機

好的麻煩快手
巴打好人一世平安

條撚樣上任到依加都冇咩點賺過 正一垃圾

未開市就穿
一睇就知係trap

盤前已跌到冇知覺

I miss trump

敗登真心敗家

暴巴買左咩咁HIGH?

預左無一半=

Set左$24入pltr

唔係你以為佢去韓國做咩

大家琴日有冇著翻條褲

又糟又敗又燈 正撚樣

安心上路

屌除左玩幼幼 上任到而家無樣正經野成事

安息出殯了

安心出殯

睇佢黎多次股災點收科

有埋印鈔機都玩到咁 係真既 美國再黎多次大蕭條

要曠工對沖心情

以前侵侵鳩嗡幾句就升返哂跌幅 戀童登

指數快啲碌落去啲底褲開始有效

納Dee週線仲未破
定啲黎

stop fucking selling